睇黎所有奶共既國家都現眼報了

你救支那 你睇下你死個陣邊個會救你

紅色高棉 馬來西亞 時辰未到